何志平賄賂非洲官員案7罪罪成 即將在紐約判刑

Condom邊有人理

蜈京呢？

交梗稅唔得閒

判佢同is戰犯同一個監倉啦

推到完場

幾點開波

坐到老死就啱

放心啦 阿嫂
我搵左班鐘意肥ass既黑鬼照顧平叔

外交部呢？

吳驚呢？

好似紐約時間11點開庭，審個半至兩個鐘。
SRC：今日有線7點新聞

用完即棄
慢慢坐呀肥平

睇Apple special event好定睇佢判好呢？

爆料判少啲

檢控方都係求得5年咁少

美國黑鬼好鍾意玩屎忽

一隻肥野有咩好睇
睇下apple有咩新野好過啦

美國坐監會唔會似香港有得扣假？
實坐3份2，如果係咁都係坐多年幾兩年

有

判決出左了，坐3年
佢已經坐左18個月，即係最快半年就出番黎，咁睇曾蔭權比佢慘。

咁放返出嚟先慘
美國可以放風出嚟話可能有司法交易，講咗啲共產黨機密料出嚟